一人擺低一兩句歌詞 形容呢個星期反送中既心情

我也不是大無畏
我也不是不怕死

睇到好多義士好勇
但係其實我係好淆底